肛毛好多，每次抆屎，抆極都仲有屎跡係紙巾面，一日帶兩包紙巾一下用晒，可以點做？

已經無助到想隨身帶枝潤滑劑屙屎前搽一搽屎眼等佢勁順滑咁出嚟了

水攻
問屎坑公借水喉

千萬不要

火攻
燒哂D肛毛佢

剃哂佢

剪左佢

公司廁所可以點

公司冇廁紙咩

坐上洗手盆

絕對不會

肛毛有用

咪癲好無

無同路人？

有冇圖可以睇吓點幫到你

剪哂D肛毛

其實肛毛有咩用？

紙巾圖？

做咗激光
依家仲白滑過BB

咁一日要帶三包

人類頸部以下既毛全部都係冇撚用
男人既so都係冇撚用要日日剃

同陰毛一樣 俾人屌果時減低磨擦

先用普通紙巾抆
再用patpat濕紙巾收尾

千萬！不要！刮！你的肛毛！！！！

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

只是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄髒！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁囗股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是的屁囗股的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

為什麼不把肛毛刮了呢????

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裡不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裡潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的傻囗B想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁囗股分開，從屁囗眼到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁囗股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

BloggerAds 部落格行銷
BloggerAds 部落格行銷
終於完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁囗股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因為沒有肛毛！！！屁囗股上的汗都留到屁囗眼那裡去了！！！

我下面都濕透了！！！！

走路的時候我的兩瓣屁囗股因為汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去廁所弄乾，但是要上課來不及了！！！

只能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁囗眼附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！屁囗眼開始癢了！！！

我?！！就好像一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裡去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿舍！！！

不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

於是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！當我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裡湧起了一股淡淡的悲傷！！！！

，看來要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來為止！！！我?！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！屁囗眼閉合得很緊！！！就好像真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裡竄來竄去！！！

像一隻迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛茬長出來了！！！！

想像一下你屁囗眼坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊

咪屈

咁你gg了

濕紙巾好貴

有毛是0
無毛是1

係

認真 定期用交剪剪下

聞說剃咗會好多汁搞濕條褲

做蜜臘

買包濕廁紙啦

抆極仲有係因為你未屙乾淨

幫啲毛分成左右紮辮
示意圖:

千

用BB 濕紙巾抹

買日本免治馬桶，咩都搞好曬

孭屎袋開工以後咪唔洗抿屎囉

紅色係乜嘢工具?

橡筋

買沖得走嘅濕紙巾
Andrex有

點解今日咁多po講屎

帶啲濕紙巾

用 貝殼 刮，古人都係咁

咁多屎眼毛 好撚核突

有抹屎眼濕紙巾

日本好似有啲專係用嚟洗patpat 嘅樽

1 唔係公司痾
2 乾紙巾 —濕紙巾—乾紙巾—濕紙巾—乾紙巾 完

男都可以做？

叫條女奶乾淨

冇屈

可以剃短d但唔好剃晒

肛門有屎漬係你消化不良問題,
你應該帶包濕紙巾出街,
一痕就抹一抹菊花,
我買左呢隻用

你可以試下.

剃晒 慣咗就唔痕

食多d菜

有咩用？

肛交果陣保護，好似鳩毛咁

幫你放到屁

食少d肉 食多d菜就解決到
我都多毛但自從食多左菜基本就唔痴

多少唔係自己定，係連巴幫你定

去海游水個陣 無咁易有野入屎忽

男人先要做
唔係條女點樣同你玩毒龍鑽？

激光脫毛

邊到做
做咗幾錢

用返啲屎gem實佢

高清肛門圖連春袋close up，我應該有方法幫你

入黎就係睇呢篇

同樓主一樣

認真, 我之前都有遇過呢個問題, 所以我決定間唔中用手先抆一次，之後再洗手。
係痛既，但起碼去大便既時候都無咁煩~

有沒有好介紹

火攻

用濕紙巾 或者用定個樽仔裝水

mou耐d先mon, 例如5分鐘
少好多
利申：經驗之談，我都唔知點解

保護啲屎

唔關毛事我都持續有呢個問題幾年，不停要搵廁所定時檢查抹抹佢

屋企我搵水噴屎眼 如果係街搵廁紙卷個螺旋型😳

因為乾哂

認真答 你放屁果時防止你屎積飛出黎 由其是你去完洗手間無清潔乾淨

用濕紙巾咪得
我1/2下乾廁紙抹再用濕

等我用粗壯既金剛棒 不停咁進出你屎眼 問題就會解決

已經調教咗個生理時鐘 夜晚先疴屎 疴完用廁紙抹完就去沖涼洗patpat

津路水炮

可以解決問題
入水喉水就得

通常就咁用紙抆都唔乾淨，要濕一濕紙巾抹多次再用乾紙巾

所以成日諗第時有自己嘅屋企嘅時候買個日本座廁返嚟

好多毛+1

平時落d 護髮素洗下佢，等d毛順滑d，咁d 屎咪唔會kick住係肛毛

成日柯完屎都好似感覺未柯清咁，抹完屎加上沖完涼都好快又感到屎忽痕痕地又要即刻搵廁所入去抹抹佢
有時行街行到熱熱地如果出埋汗隨時變屎汁痴住條底褲

用脷奶

一日痾廿次咩？
一日屋企以外痾一次用一兩張
一包濕廁紙十張先$7-8
你話一個月有幾貴喇

Wax your ass

問極都仲有可能係腸癌嘅先兆

終於有個認真嘅cm

用#1600水磨沙紙

千撚奇唔好剃

姐係小學生放屁會噴屎積？

上左熱門拉

好撚核突 屌

我同男朋友kiss 好鐘意拮下拮下個feel 喎

gel硬佢，好似雞冠頭一樣

叫7婆奶乾淨

圍住個窿都係毛
成個閪窿咁

你印象小學果時自己條底底有無就知再比較而家成年條底底 邊個黃d

其實冇野 利申剃左少少 抆起上黎好舒服

土攻，用紅毛泥塞鳩住隻屎眼，冇屎痾就唔洗抆唔淨

文盲

講咗咁耐一張屎眼圖都無？

痕痕地熱熱地唔理既話好快會摩擦到出血

食多啲菜

巴打同路人其實我一日起碼柯得出三四次，柯極都有得柯，但每次都係知道自己未柯清但又已經出晒奶力

然後起身郁動一陣就會feel菊花又痕痕地熱熱地

咪撚癲

D屎太痴唔係好事，快驗

我都有諗過，因為我腸胃超差

有時睇av 㕷人好優幫男優毒龍鑽
都會見到有男優剃咗
好想知佢地點剃無理由去絲打做脫毛嘅地方

唔識用濕紙巾抹㗎

好貴喎

紮得太緊 屎眼都擘開

女人黎m會用果啲可沖走濕紙巾 好平tempo 15蚊3包 1包用好耐

thanks

成個c字位都係毛

用濕廁紙

目標效果

攞幾張紙巾塞入去咪算囉
唔駛抆

買包濕廁紙抆屎啦

點解女人無 得男人有

問下肛交基

拎支水入廁所，整濕張紙巾，平D.

會覺得枝水好污糟

咁咪帶三包 我都係咁 有時五包都搞唔掂
問過幾個專科醫生都話好正常 天生個個唔同 肛門結構都唔同 通常肛門口細既人就會咁

咁應該解決消化不良問題

圖呢？

真，完全唔係嗰編潮文講咁

真 我一開始好驚 膽粗粗沖涼剃 舒服到

d 女冇毛既喎，代表佢哋唔放屁？

好耐冇柯過靚屎全部都爛

摸上手滑溜到，返唔到轉頭

毛點會用嚟潤滑架，雖然彭浩翔套戲都有講
陰毛同腋下毛相信係方便留住啲體味，吸引異性（同性戀者就同性啦）
當然我地嘅DNA冇預我地又着衫又底褲啦

飲乳酪
食生菜
做深蹲

鋼絲刷+檸檬汁

其實修剪下咪得囉

其實女性都有 你睇得av多姐